女權撚，耶撚同環保撚先係世界三大毒瘤

佢地消失晒應該世界更美好